有無人個自律性好低

返工時 公司上司/同事去開會或唔喺位 無人睇任督住就即刻無晒心機做野

呢到有一個 做做吓功課變咗上連登

你有冇自己租屋之類？

關咩事?

租屋自己住就會自律d

冇自律性係因為對件事冇ownership
如果你返工每做一件事就有錢收或者有獎勵你會發現自己好自律
但係做奴隸工就算啦，自律來做乜，鳩下鳩下放工咪算

唔會, 只可以講人人性格唔同

係唔係做咩都好難集中精神?

係咪咩家務都要靠自己做 所以會自律啲?

類似
連帶拖延症都會少左
但你要make sure你係對住有少少要求果種人

明 有陣啲簡單嘢覺得好快做完拖下先，難嘅嘢覺得會kick 住又拖下先。
一樣嘢應該要做一個鐘，死都要食個飯、拖下、hea 下，去到最尾嗰半個鐘先嚟做，做唔完又會繼續諗：都做唔完啦，遲啲先啦...

明明聽到鬧鐘響，但喺起身同挨多陣之間，永遠都係揀挨多陣，有陣明明唔眼瞓都係要挨...

Deadline 會令自己工作效率上升
其實係deadline 前都會諗定點做
只係到時到候先肯落手做

所有肥仔

要交租 有負擔就會想加薪／唔想被人炒 個人會漸漸邁向自律 無憂無慮冇咩必要自律

根本係性格問題 有D人夠認真到番奴隸工都覺得間公司有佢份咁CHUR到爆啦

我死緊，昌房垃圾房咁
有時會好有大志咁想執但都係得個諗

間房

我係WFH之後自律性好低
天啊點解唔撚比我返公司做嘢呀

我都係咁諗
而家做嘢成日畀上頭嫌我慢
就算啲job係我自己接嚟做,我都會用返呢個速度去整

返新工 唔夠一個月
日日返去HEA 冇做過野咁制
office係間細房, 同房得自己一個
係咁睇片/訓覺/打機
完全唔會督促自己做野

就算四圍有同事都會做自己嘢
咬我？